貓貓一直伸脷同流眼水，點算!

帶佢去新屋就一直咁，佢有冇事

推

你用sosad 做乜

P牌推唔到

吸左tg?

冇

唔洗問我用膠做乜

屋企有主子
除非係玩得太癲要抖順條氣 如果唔係佢唔會咁樣伸脷
睇下醫生最穩陣

Sorry太緊張唔知用咩表情

會唔會有催淚煙入到間屋

應該唔係，呢區冇放

我都想搭單問
我貓集有次右眼發炎 帶左睇醫生拎左眼藥膏
上星期無啦啦左眼發炎 又係搽眼藥膏好返
今日又到右眼發炎 有冇人有貓仔都試過係咁

新屋甲醛/塵？

緊張？

最好睇獸醫，如果急買不到寵物眼藥水的話，要用人用眼藥水，可以去藥房買氯黴素。

連續三星期都咁唔知做咩
我用返用淨個d藥先

同埋可以既話可以帶個罩等貓貓捽唔到眼

佢又冇乜捽眼
係今日下午無啦啦先開唔到眼咁
訓左成個下午
本身都冇咁腫 訓左咁耐又唔似係比野刮到
琴晚都仲好地地

異短多圖plz

我有入d 異短gp
佢地成日po伸利相 應該冇事

貓貓有無剪指甲？
會唔會係抓損左？

利申貓貓眼耳係通之前貓貓中耳炎睇唔出帶佢睇獸醫A只係開眼水貓貓兩個星期都未好睇獸醫B先知耳仔損左

抖氣定咩？擔心佢打去相熟獸醫consult下？

咁嚴重有剪呀
我今晚睇下佢耳仔點先
滴完一日藥佢眼好左好多 冇咁腫

我隻衰貓好痛 就會咁表情...唔正常

睇醫生啦

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬